<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id="132485">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
	  {격리실의 바닥에는 먼지, 깨진 유리조각, 널부러진 나무판자들이 이리저리 흩뿌려저 있습니다.},
	  {그을린 듯한 먼지가 가득합니다.},
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid1">
      [
      {#0 직원은 $0으로부터 피어나오는 먼지인지 연기인지 모를 것을 들이킬 뻔 했습니다.},
	  ]
    </narration>
    
    <narration action="mid2">
      [
      {$0으로부터 기이한 소음이 들리는 듯 합니다.},
	  {삐걱거림... 사각거림...},
	  {"나는 완벽해야 해... 완벽해야만 해.."},
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
      [
	  {유리조각이 계속하여 미세하게 떨립니다.},
      {"무의미해... 무의미해... 무의미해..."},
	  ]
    </narration>
    
	<narration action="end">
      [
	  {"불쌍한 것, 무너진 것, 망가진 것, 깨어진 것..."},
      {어째서였을까요? 누구보다도 완벽을 갈망했기에 이것은 철저히 망가졌습니다.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-04-333</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Custom/Broken_Dream</portrait>

	  <name openLevel="1">액자</name>
      <name openLevel="3">깨어진 꿈</name>
	  <name openLevel="4">《무너져내린 완벽과 깨어진 꿈에 대하여》</name>
      
      <riskLevel openLevel="1">WAW</riskLevel>
	  
      <openText>"이 고통 속에서만이 나는 살아있음을 느낀다."</openText>

    </collection>
	<desc id="1" openLevel="0">
	  [
	  {(이것은 이 환상체가 발견될 당시 함께 발견된 책에 적힌 일련의 내용이다.)
작품명:《무너져내린 완벽과 깨어진 꿈에 대하여.》
...
나는 예술가다. 이따금씩 글을 쓰고, 그림을 그리며, 세상을 노래한다.
나는 완벽을 갈망한다. 
그러나 완벽이란 존재하지 않는 신기루일지도 모른다. 하지만 그 신기루를 좇아가는 나 자신을 멈출 수 없다. 
이 고통 속에서만이 나는 살아있음을 느낀다. 완벽을 향한 갈망, 그것이 나의 예술이며 나의 저주이다.
이것은 그 완벽에 다다른 한 인간의 삶을 다룬 작품이 될 것이다...
	  }
	  ]
	</desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {《1월 3일》
오늘도 작업실에 갇혀 있다. 아니, 갇혀 있는 것이 아니라 오히려 자발적으로 이곳에 몸을 묶었다고 해야 할까. 
이 공간은 나의 성역이자 감옥이다. 캔버스에 첫 붓을 대기 전부터 심장은 요동친다. 떨리는 손으로 붓을 잡고, 완벽한 선을 그리기 위해 호흡을 고른다. 
...하지만 마음속에서는 끊임없이 불안감이 피어오른다. 조금이라도 삐끗하면 나의 세계가 무너질 것 같은 공포가 엄습한다.
《1월 7일》
새로운 작품을 시작했지만, 여전히 마음에 들지 않는다. 
수많은 스케치를 찢어버리고, 캔버스에 붓자국을 남긴다. 저주받은 손아귀에서 나온 이 선들이 완벽할 수 있을까? 
내가 원하는 선, 내가 원하는 색감, 모든 것이 내 기준에 미치지 못한다. 
왜 다른 사람들은 내가 보는 결함을 보지 못하는 것일까? 
그들은 나를 천재라 부르지만, 나는 내 작품을 볼 때마다 미쳐버릴 것만 같다.
《1월 10일》
매일 같은 악몽을 꾼다. 
내가 그린 그림이 벽에서 떨어져 나와 나를 삼키려 하는 꿈. 
꿈속에서 나의 작품들은 나를 조롱하고 희롱한다. 
그들은 내게 소리친다. "불완전한 것 같으니.." "버려진 실패작 같은 년." .... 
깨어나면 온몸이 땀에 젖어 있다. 머리카락을 쥐어뜯고 싶다. 이 방은 점점 더 좁아져만 가는 것 같다. 
내가 만들어낸 벽이 나를 짖누른다.
	  }
	  ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {《1월 15일》
오늘, 또다시 캔버스를 찢어버렸다. 
완벽에 다다를 수 없다는 사실이 나를 미치게 한다. 
하지만 나는 포기할 수 없다. 아니, 포기해서는 안 된다. 완벽하지 않은 작품은 죽음이나 다름없으니까. 
내 손끝에서 탄생하는 모든 것이 완벽해야 한다. 그것이 내가 살아있는 이유니까. 
사람들은 나를 천재라며 치켜세우지만, 나는 그들이 모르는 비밀을 알고 있지. 나는 실패자다. 이 거대한 세상 속에서 홀로 불완전하게 썩어들어간 쓰레기.
...내 안에 있는 불완전함이 나를 조롱하고 있다.
《1월 20일》
벽에 걸린 시계 소리가 귀에 거슬린다. 모든 것이 나를 방해한다. 
이 소음이 사라지지 않으면, 나는 더 이상 작업을 할 수 없을 것 같다. 
시계를 벽에서 떼어내어 바닥에 던졌다. 찢어진 종이 조각들, 엎질러진 물감, 깨진 유리조각.. 
이 모든 것들이 나를 철저하게 비웃고 있는 거야. 완벽해야하는 내가, 이런 상태에 머무를 순 없어. 그래선 안 돼. 안 된다고. 나는 완벽해야 해... 
내 주변의 모든 것이 정돈되어야 한다. 그렇지 않으면 나는 미쳐버릴 것이다.
《1월 25일》
오늘은 손가락에 물집이 생길 때까지 붓을 놓지 않았다. 
피가 배어나와도 나는 멈출 수 없다. 피는 작품의 일부가 될 뿐이니까. 
그것이 완벽을 위한 대가라면, 나는 기꺼이 지불할 것이다. 
내 눈앞에 펼쳐진 이 그림은 완벽해 보인다.

《1월 26일》
하하..안 돼...이건..하하하...(붉은 잉크로 휘갈겨져 알아볼 수 없다.)


...


...아니야...아니야... 이게 아니야... 불완전해.. 무의미해... 완벽하지 않다고. 이딴 건... 절대로...

	  }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {
《1월 30일》
&lt;color=#FF0000&gt;내가완벽하다고믿었던작품을불태웠다.연기는방안을가득채우며나의폐를찔렀다.이고통이나를정화시킬수있을까?선혈이요동친다.피고름이섞인기침이목구멍사이로소용돌이치며역동적인구도로튀어나온다.솟아오른핏줄기가불길과만나이윽고하나의작품을이룬다.내가그토록추구하던완벽은어디에있는가?연기속에서나는눈물을흘렸다.나의작품은나의분신이다.하지만그분신이완벽하지않다면나는무엇인가?나는누구인가?완벽하지않다면나는존재할이유가없는것이다.나를가둔공간이불에무자비하게타오르는소리와내가고통속에서몸부리는소리그리고절대지워지지않을머릿속에서울리는째깍거리는그시곗소리에몸을맡긴다.하나의춤을이룬다.최고의명작이탄생하는순간을목도한다.작품명은...&lt;/color&gt;

(지워지고 덧그려진 흔적, 핏자국, 미친 듯이 긁어 손상된 종이로 인해 제대로 알아볼 수 없다.)

《1월 31일》
...하지만 이젠 아무래도 됐다. 이것으로 난 완벽해졌으니..
난 이 모든 것의 의미를 참으로 이해하게 된 것이다.
	  }
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {《?월 ??일》
&lt;color=#FF0000&gt;...이것으로 나는, 작품은... 예술은 완벽해진다.&lt;/color&gt;
	  }
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 나쁨일 경우 매우 높은 확률로 클리포트 카운터가 감소했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">작업 결과가 보통일 경우 보통 확률로 클리포트 카운터가 감소했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">통찰 작업이 감상 작업으로 대체되었다. 감상 작업의 결과가 좋음일 경우 직원에게 일정량의 P 피해를 가하는 것으로 클리포트 카운터를 회복했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">감상 작업의 결과가 좋음 이외일 경우 즉시 클리포트 카운터가 0이 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">"$0"가 탈출할 경우, 각 부서의 로비 또는 복도에 하나씩 "실패작"들을 생성했다. "실패작"들은 떠다니며 마주치는 주위 개체에게 B 피해를 강했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">탈출한 "$0"는 이 환상체가 존재하는 부서의 로비에 고정된 상태로 나타났다. "$0"는 자신이 존재하는 방에 존재하는 모든 직원들에게 지속적으로 P 피해를 주었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="7" key="7">시설에 존재하는 모든 "실패작"을 제압하지 않을 경우 탈출한 "$0"는 모든 피해를 받지 않았다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

  <child>
    <name>실패작</name>
    <codeId>T-04-333-01</codeId>
  </child>
</creature>